交足陀地唔做野

屌你班狗咪又係市民養
交足差餉 有人比人打 報警啲狗hea9
不如養隻真狗保護自己好過 毅進仔廢過狗 既然俾咗錢又唔做嘢 不如你哋每個月嘅人工叫撐警班傻閪籌旗算啦